有冇IVE 沙田讀 AS 巴絲打？

你地讀緊咩科？

AS114106

ive 化學科技高級文憑

就係你地班垃圾

7年前畢業